連仔可唔可以係熱門頂置行程表

太多post話一個行動表都冇
連仔可唔可以頂置一個
每幾日換一個

光復香港 時代革命

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

推

亦都會易睇好多
第一個post就係行動表

站務台講過

無反應

時間表版本實在太多

Push 或者可以整一個分區係行動區/文宣區，麻煩連仔

搵個正評最多既
好似依家出面千幾正評果個

過左星期六日就再update一個新post

叫佢疊頂個POST都好阿
係一個POST到考古都好

仲好！一入去個區就個
不過熱門更多人睇

推到比連仔見到

Push

其實咁樣會更好 d人唔洗推post
追post都輕鬆d

就算個post爆左 頂置都方便其他人睇
連仔見到其他行動post就可以取代左佢

同意

依個好

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

依家愈黎愈多其他post上熱門
唔可以比行動post沈

暫時我覺得可以頂置呢個

啲日程表冇人推係咩玩法?

呢樣好過班人亂屌人又要人不推文